[跪求] Chrome Remote Desktop 遠端桌面 不能連線

小弟家用Notebook 是 win 10，總是連不上公司部腦 (win 7)，每次重裝 chrome 及 遠端桌面，有時第一次能連上，但之後連線一定失敗，請問有否方法解決 🙏🙏

註 :
1) 公司部腦能連上家用Notebook
2) 電話 apps 兩部都能連上

試玩下 AnyDesk v5.4.2

試下先